const data = [
  {
    category: "Vamos começar",
    questions: [
      {
        question:
          "Onde foi o nosso primeiro encontro?",
        options: [
          "Sushi",
          "Praia",
          "Piscina",
          "Bar",
        ],
        answer: "Bar",
        tip: "É de família",
      },
      {
        question: "Qual meu apelido CARINHOSO que você colocou?",
        options: ["Amor", "Victor", "Leo", "Boo"],
        answer: "Boo",
        tip: "Letra de uma música",
      },
      {
        question: "Qual o nome do atendente que sempre nos atende no Dogão?",
        options: ["Artur", "Paulo", "Luis", "Aderlan"],
        answer: "Paulo",
      },
      {
        question: "Qual restaurante de sushi que mais gostamos em Olinda?",
        options: ["Super Koni", "Bonsai", "Haiako", "Fuji"],
        answer: "Super Koni",
      },
      {
        question: "Qual a série mais longa que assistimos juntos?",
        options: [
          "Billions",
          "Friends",
          "House",
          "Modern Family",
        ],
        answer: "Modern Family",
      },
      {
        question: "Qual o meu livro favorito?",
        options: [
          "Game of Thrones",
          "It - A Coisa",
          "Eu sou a lenda",
          "Nenhum",
        ],
        answer: "Nenhum",
        tip: "Que vergonha! hahaha",
      },
      {
        question: "Qual meu maior medo?",
        options: ["Aranha", "Gato", "Altura", "Escuro"],
        answer: "Gato",
      },
      {
        question: "Qual o filme que assistimos com nossa vizinha?",
        options: [
          "One Piece",
          "Quarto de Guerra",
          "Marley e Eu",
          "Toy Story",
        ],
        answer: "Quarto de Guerra",
      },
      {
        question: "Qual desses esportes eu amo",
        options: ["Basquete", "Futebol", "Futebol Americano", "Basebol"],
        answer: "Futebol",
        tip: "Essa foi fácil",
      },
      {
        question: "Qual o meu filme favorito?",
        options: ["Tropa de Elite", "O Lutador", "Jobs", "A Rede Social"],
        answer: "A Rede Social",
      },
      {
        question: "Qual o dia e mês do nosso aniversário de namoro?",
        options: ["05/11", "10/10", "11/03", "31/10"],
        answer: "10/10",
      },
    ],
  },
];

export default data;
